強烈要求解放軍出兵鎮壓香港各大夜市

唔鎮壓 = 港獨